有冇手足一齊睇箱根驛傳

直播link

今日往路選手名單

乜料

事前會問選手鍾意邊個女藝人 上年都有

青學吉田

小栗旬個個係咪gaylo

上年係問女 今年冇分性別掛
有睇強風吹拂就知跑得都gay味濃

呢個係上年

東洋嗰個差咗咁多

睇完強風吹拂 好熱血

箱根の山は 天下の険

創價咁撚勁

都有幾個毒撚

國學院嗰個咁識貨 俾人反杯

死link

有無link

啱啱搵到

巴打好波

伊藤相澤呢pair對手好有灰二同六道大藤岡嘅feel

笑住跑 型到

兩個上晒trend 好想幫佢地加油 好熱血

屌呀臨衝線又死

箱根駅伝／往路【速報】２区（23.1㎞）区間記録
⑴相澤 晃（東洋大）1:05:57※区間新
⑵伊藤達彦（東京国際大）1:06:18
⑵Ｒ.レメティキ（拓殖大）1:06:18
⑷Ｒ.ヴィンセント（国士舘大）1:06:46
⑸岸本大紀（青山学院）1:07:03
⑹太田智樹（早稲田大）1:07:05
⑺塩澤稀夕（東海大）1:07:13

原來青學嗰個都破埋1年生紀錄

3區青學 用奇行跑法
不過好快

挑nigga機

無直播Link 了

同上面nico

Nigga個紀錄咁bug以後仲有冇人破到

由另一個力架破

希望個田澤未來3年破到佢地

杯佢老母

又收左皮

搵緊

原來上年

但係時間差好遠

我完全無留意

推 求link

搵到了

大陸野

QQ 不了

頂住先

久保田利伸

呢位ching有前途!!!

今年咁多gay

今年往路前4都差幾少

浦野追到差69秒

矛得追了

我記得上年有個落斜好撚快
聽日有無份跑？

都睇唔到

東海個小松陽平？

等聽日復路啦

點解呢幾年keio無乜點參加

好似一直都冇點入到正賽？

啱啱訓醒

#箱根駅伝
6区
17km

館澤(東海)46:44
谷野(青学)47:36
島崎(國學院)47:55

東海追咗好多

1212隻閪手呀 又開追悼會

Link 死左

呢條應該唔會死

館澤

衛藤美彩細佬

樓主你地係咪都係跑開步既

以前好憧憬過驛傳
尚在中學既時候都跑得下 又有學日文 有ff過去留學搏一席位
依家變肥又肺癆

我唔係 睇熱鬧咋

今年青山都返唔到轉頭了

你睇好東海？

我愛青山

強風吹拂最撚欣賞尼古學長

復路換晒班

樓主年年開年都有睇？

到尼古學長嗰區了

我都好想可以佢咁煙剷可以返生

我都係上年因為強風先睇
上年青學6,7區小野原同林奎介都追得好熱血

動畫？電影小說漫畫都好正

睇咗動畫同戲

上年個個新井真係痴撚線

TIU升得真係好撚快
btw佢地校舍好撚細

往路有兩個nigga留學生

竹石遞水師

年年都升幾個ranking

TIU 16年先第一次玩
今年就搶到種子權仲要列居前位

東洋跌咗好多

車尾燈都見唔到

依一兩年全部由asics mizuno轉晒做 nike vaporfly

名校仔上唔上到種子權

東海差2:00 小松唔知追到幾多

青山 8區同10區都係靚仔

同邪教大學爭

東海返路4個都last year

贏唔贏到都應該喊晒口

衛冕後追 好難唔熱血

最鍾意睇跑前跑後個d特輯

早稻田的鈴木&東海的松崎都打破七區一年級生最快紀錄

復路多咗二次元毒撚

想問下今日回程起步個下係點? 一齊起步定係按返尋日個時差先後出發?

跟時差
同第一差十分鐘(好似係)就一齊

箱根駅伝🎽８区
遊行寺坂で
岩見(青学) 46:19
小松(東海) 46:23

区間記録(小松) 46:29

好似好難追

Btw青山好多毒撚

種子權都爭得好緊湊

兩個區要追兩分鐘

唔係話要吹契日本仔

但日本仔DESIGN 過既衫都會靚D

綠色落係日本人手都可以變靚野, 青山學院年ADID 跑衫
青森山田上季件波衫又係

包尾趕交棒都好感動

呢啲校隊隊服設計都特別有心

青學大9區再將優勢擴大多20幾秒

開定香檳

唔敢講 2分幾鐘既逆轉又唔係未見過

青學大萬歲

【箱根駅伝2020】國學院大・木付琳は衛藤美彩の弟 青学9区の神林勇太は、乃木坂46佐藤楓のいとこ

神林勇太可能區間新都跑到

睇緊

而家到男主角嗰區

但今年呢區冇1年生

男主跑步真係好型 而且超快

差12秒

最後一區

第一應該冇乜懸念 睇第十

第十一真係好唔抵冇得做種子隊伍
睇下中央大學撐唔撐得住

同創價差56秒 應該守到

日本大慘到 差少少就交到棒

日體大9區嗰個男仔跑完即刻喊

睇住走

都係青山學院玩晒

今年完美接班 皇朝有排玩

中央比人過左

第三位三個人並排

咁都燈到

3-6都有好戲睇

恭喜做燈神

青山開定香檳

創價同帝京尾棒都好快

2020年 箱根駅伝
総合優勝🥇 青山学院大学
10時間45分23秒 大会新記録

青山學院衝線

3-6平排
7-8平排

第三位仲係鬥得難分難解

國學院

跟住睇7 8

帝京區間新

好睇

衝線都貼到